便利店買MasterCard gift card問題

我想問係circle k買MasterCard gift card可唔可以用黎上網買野？
未用過信用卡唔識

Gift card 唔知
Tapngo 可以

屌 tag & go 或者恆生消費卡啦

Tapngo circle k都買到？

唔該曬各位

要申請 上網搞到或者去pccw 如果你急用就算啦
如果唔急用就真係整張tap and go
或者消費卡
唔係gift card好多手續費

係呀 呢張

好 就咁聽落真係唔錯
唔該曬各位巴打

tap and go 似八達通 1日增值limit 3000 月就25000(好似有attach 埋id 就再高d) 但support paywave 去好多鋪頭就咁du就ok
申請都簡單 上網整完就2個禮拜到就寄過黎 之前有優惠個排唔使錢整 依家就好似要50蚊 有app即刻check嘢好方便 夠即時最煩要增值 master黎

消費卡就 1日1000 /月10000 要有恆生戶口自動扣錢 所以過1000嘅野sin鳩氣 但有分儲 食飯個d用佢都ok 上網check數唔係即時 申請有d煩個人覺得 visa黎

Tap&Go 唔係7仔定ok有得直接買咩

呢個真係唔知

犯法用？